# Parapluies
Pitch :
Vous êtes tous des parapluies. Que vous ayez été achetés dans un magasin
de luxe ou récupérés à bas prix un jour de pluie inattendu, vous vous
êtes tous retrouvés au fil des années ensemble dans le Pot à Parapluies
de l'Entrée. Pour tous, du plus vieux parapluie expérimenté au petit
nouveau, un grand événement se prépare : le Concours de la Mousson, qui a
lieu chaque année, et qui déterminera lequel d'entre vous est le meilleur
parapluie. Chacun astique ses baleines et s'entraîne à se tenir bien droit,
quand un message anonyme vous parvient, menaçant de faire tomber votre
concours à l'eau, signé d'un symbole de soleil. Qui sera élu meilleur
parapluie, et qu'adviendra-t-il du concours de la mousson ?

Public :
Une murder courte et fun, pour enfants de trois à six ans (et
normaliens), pour 8 joueurs.

Note d'intention :
Fun,absence de dignité humaine.